港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機

我之前都出post講過,希望大家耐心啲睇晒佢

以前有人支持香港自決,而當獨立係一個選項
作為獨派,呢個做法根本係on9
因為就算比到個無人操控,無掌心雷,公平公正嘅公投比你
港獨都一定輸,維持一國兩制先會贏到

而港獨少支持者嘅原因
唔係香港人真係有股愛國心,
我敢講九成香港人都唔識咩叫愛國
由細到大,97前愛英國又唔係,對中國又唔係真係有咩情意結,尷尷尬尬咁

時至今日,大部份淺黃/中立/港豬都同啲愛國者一誤以為自己係華人DNA就=中國人
佢哋仲未識分咩叫種族,咩叫國籍

最奇怪係佢哋個心,
一路都好憎大陸人,一路都好不齒啲大陸人嘅行為,一路都好想同中國人呢三個字割蓆
但佢哋又唔敢去講獨立
大家不妨上FB睇吓呢堆人
佢會割中國蓆,唔承認自己係中國人,但另一邊廂又話唔支持香港獨立

其實簡單啲講
佢哋就係差一個導火線,令佢哋由"割中國蓆"進化到追求香港獨立

點解香港獨立咁少fans,
要怪就怪我哋獨派無真正咁宣傳過,無教育過

對於呢堆人,佢哋擔心嘅只有一樣嘢
錢

呢樣唔係負面嘅嘢,大家都要生活,我都要
佢哋擔心嘅係有冇水,有冇嘢食,香港嘅國際地位同聲譽會變成點
呢啲係正當而合理嘅concern,唔可以怪佢哋

所以今日,民憤爆發到最高點,就係獨立教育嘅起點
針對以下幾點,必須耐心教導:
1. 可行性 (糧食供應,水,etc)
2. 國際地位 (無咗中國都得)
3。 2047後嘅影響
4。 華人=/=中國人 (界定種族同國藉嘅分別)

再唔開始教育,以後都唔會有機會
光復香港,時代革命

推

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

其實過多幾十年廢老死得7788就港獨天下，奈何我地等唔到

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

唔喺呢場時代革命宣傳教育，事後只會繼續俾打壓...
而冇人理

大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

對唔住都要咁講
每次民怨爆到最高點嘅時候我哋就要冷靜落嚟教導身邊未冷靜嘅人港獨

信我 真係唔係愛國心
係覺得你地輸q硬先唔撐
你答我 連航運都俾人揸春袋點樣靠自己贏
獨立一定要打贏14億人 點打

革命路好長
即使我地呢世見唔到
將知識同理念留比下一代
總有一日會成事

香港獨立係最終目標

香港獨立

721 811 831

p牌無得推

好感動 獨派終於有檢討
希望有朝一日 真正同中國人呢個垃圾身份講byebye

推港獨先係唯一岀路

呢段時間應該要有反中共嘅論述出現？
但而家大部分都劍指黑警政權、港共政權

五大訴求，唔靠政府！
民族自強，香港獨立！

唔好問我點做到
我都唔知

而家最合理嘅答案係依靠外國勢力囉

但而家搞咗教育先

人支持一樣野係睇你心入面想唔想要 同唔同意 而唔係諗可唔可行
你想唔想港獨？想你就應該支持
而唔係因爲單純覺得唔可行就去反對你想要既野！

我個幾兩個月前就講緊
但我呢啲小薯仔
做到嘅先只係提醒吓大家

講得好，多謝你

真心想港獨，但係之前雨傘同依家呢個階段提岀嘅話，盞俾大衆屌…
諗過因為就算之後假設反送中成功(幻想)，仲有國安法，23條等等嘅條例等緊我哋…

出面支持已經係後話
最重要嘅係思想

教育就係潛而默化,慢慢嚟啦

思想進程:
唔支持港獨>想脫離中國>香港原來有本錢獨立>獨立未必不可行>唔反對獨派嘅主張>支持港獨

所以人地咪同你講搞左雙普選先囉
自己整海水化淡 自己去做返廣東話教育 唔要大陸制度同監控
再慢慢俾港獨派做執政黨去獨立公投
你要一步登天但又俾唔到個方法人 點說服到人地支持先
外國勢力會幫你打中共 我就唔撚信啦
打撚完香港都變廢墟 同埋我唔信好多人願意參軍當兵

外國會唔會幫你,係睇利益
請好好利用自己東方華爾街嘅優勢
外國勢力爭取獨立請參考美西戰爭/美墨戰爭

要做教育,一定要從佢哋嘅思想作出發點
我教過好多人啦
佢哋嘅第一個問題一定唔會係"點獨立到",而一定係"無咗中國(獨立後)點算"

因為獨立後會變成點先係佢哋最大嘅concern

如果講反中共,輸出革命去大陸就得
但喺香港無乜意思
香港人本身都唔愛國先,更莫論愛黨
由細到大聽天滅中共都聽到入晒腦,琅琅上口

直接針對佢哋嘅心理關口(種族vs國籍論)
再教育清楚個可行性
原來啲糧食好多都嚟自其他國家乜乜物物
最好文宣做埋數據圖

參考新加坡獨立，雖然李光耀上台後行專制獨裁政府

比當年愛國不愛黨呢句嘢累撚死
對於香港人嚟講,"愛國不愛黨"都只係口號層面
就算你08年高峰期都好
香港人對中國本來就無任何情意結

最多只係"唔否認自己係中國人"嘅level
從來無話會真係為呢個國家自豪,乜乜柒柒

Push

點都有d
原本就係中國移民後代 有中國親戚 更可能係大陸讀完書落黎
香港對佢地既影響係只有tvb既新聞同劇集 所以有班人無可避免

重點係 可行性
1. 中共唔會放棄係香港利益兼係香港有巨大影響力
2. 國際社會嘅支持

重點係政治層面 唔係咩水呀 日用品果啲

【國際路線】全世界印同舉依款標語

咁實有嘅
覺得"華人=中國人"嘅情況下,而每日都提醒住自己我係愛國不愛黨嘅時候
確係會洗咗自己腦

我細個見到啲老嘢同中坑對08奧運真係好自豪打晒飛機咁
但睇返我嗰輩+我父母嗰輩嘅人其實都無乜反應

有巨大影響力咪唔會有人想你餓死囉
連帶關係姐
不妨講埋

教育呢啲人要有咁簡單得咁簡單
論述唔可以太長

支持樓主
教育係真係要，就算對家藍撚到仆街都可以同佢講香港有本錢。唔撚洗要大陸水之類，咁樣大家可以俾少D水費。之後班垃圾都會認同，不過依樣就真係只可以講香港有本錢，唔可以拉太遠。

係需要教育
但另一方面，香港命運嘅關鍵應該唔係獨與唔獨，而係中共當權與否

由淺入深啦

佢地無諗過係因為香港唔係國家所以咁難抗爭

有班人係覺得叫自己既目標就得，唔使理實踐方向，佢覺得要港獨就大聲嗌出黎而無諗過點實踐，勸過叫過講過，不過態度照舊

要教佢地反共 香港可以獨立(NOT NOW)

要真普選等於爭取獨立
所以點解中共不惜一切打壓今次反修例去到國際間角力

點解香港獨立咁少fans,
要怪就怪我哋獨派無真正咁宣傳過,無教育過

可行性先係最大問題 我夠想天滅中共
咁你都要講得出有咩PLAN做得到先會有人轉投
唔係教乜撚野育呢 個個都學生咩

1. 可行性 (糧食供應,水,etc)
尼個唔係可行性問題
可行性係深圳香港有老解 你點獨
柴米油鹽錢既問題無擔心過

push ar

勝利球迷

比起教育，不如用而家全世界既關心既反送中運動中展示出獨派既決心同能力。好多人叫光復香港時代革命口號，但唔係個個都清楚理解本民前既理念。獨派都一樣，只要港獨能夠能係呢場運動中可以吸引到眼球，就自然會大大增加支持者，而呢班人根本唔會透徹理用港獨會有咩困難同如何克服，單純認為獨立係最好最值得相信既出路就夠。

根本上就係進擊的巨人
就算打贏咗林鄭後面仲有十四億人嘅大國